
Устрой Destroy порядок — это отстой!
Круши, ломай, тряси бошкою пустой
Допей, разбей и новую открывай
Давай, давай!
Честное слово я не виновен,
Я не помню откуда столько крови
На моих ладонях и моей одежде.
Я никогда никого не бил прежде,
Я никогда ничего не пил прежде,
Был тих, спокоен, со всеми вежлив,
Всегда только в урну бросал мусор,
Обходил стороной шумные тусы,
Запрещенных веществ никаких не юзал,
Был положительнее самого плюса,
А потом как то раз эту песню услышал
И всё — прощай моя крыша!
Устрой Destroy порядок-это отстой!
Круши, ломай, тряси бошкою пустой
Допей, разбей и новую открывай
Давай, давай!
Если вдруг у тебя нет головы,
Я могу тебе легко одолжить свою,
Но только чур, чтоб ты потом не ныл,
Мол: "Ноиз, ты мне подложил свинью!"
Давай с тобой договоримся тупо,
Твой поступок — это твой поступок,
Свою ответственность перекладывать глупо
На чувака из какой-то там группы.
Я рад что ты со мной согласен друг,
А теперь давай-ка взгляни вокруг,
Всюду гадость, скоты кругом,
Задай им жару, устрой погром!
Устрой Destroy порядок-это отстой!
Круши, ломай, тряси бошкою пустой
Допей, разбей и новую открывай
Давай, давай!
Почему воруют политики?
Почему врут средства массовой информации?
Почему на свободе преступники?
Почему деградирует нация?
Почему растёт безработица?
Почему в России маленькие пенсии?
Почему о детях предки не заботятся?
Это всё Noize MC со своими песнями.
Устрой Destroy порядок-это отстой!
Круши, ломай, тряси бошкою пустой
Допей, разбей и новую открывай,
Давай, давай!
